想問下依家邊個公廁仲有位

搵唔到位食飯

洗衣街

全港18區公廁吉位搜索中

潔淨指數
臭味指數
每隔尺寸
干擾指數

仲有咩指數可以幫助各位選擇好公廁食飯？